屌你老母！根本就溫唔撚哂！

岩 溫緊英文 勁l 難背

😑

仲有2科

咪臭係
利申 sem break緊

投降喇 Retake算

岩你老母

咩事

依家先溫
抵啦

屌，唔好講啦，小小野就唔捱得，死廢青

我都溫到想死

背卷算啦

Procrastination

我都溫緊final加油巴打們